鍵盤戰士可唔可以縮返入你阿媽個閪度

啲鍵盤戰士講野仲難聽過粗口
平時就講自己幾關心政治 屌鳩人地政治冷感
屌你老母尋日自己係公司/屋企嘆緊冷氣
再係唔同社交媒體屌鳩我地呢啲有出黎嘅
話我地白行 又話口號離題
又話我地和理非非
但係我地至少肯出黎 為自己發聲
你呢？匿係冷氣房屌鳩人
汗都冇流過滴就屌鳩人？

講到咁撚把炮 一係你帶頭衝
帶頭流血 如果唔係你都係縮返入你老母個閪到啦

預左比人負評
此外在此感謝尋晚為左香港而留守嘅義士們！
多謝你地願意為左香港犧牲

各有各做
你有你和理非
但唔好阻我地衝
琴晚已有例子
一直話black bloc收錢搞事 係鬼
拜託唔好再分化

我唔會阻你地衝 我好尊敬你地呢班勇士
我只係想屌個啲鍵盤戰士

講馬要跑得快過隻馬

當人地係出面努力緊既時候 你班友匿係冷氣房做緊咩